死湖狗：Paul George根本唔會留係雷霆，去湖人係佢夢想！！！

[7月1 FA J到完場] LA Lakers及迷羅 小圈子討論區 49

屌你老母笑撚死人咩

轉左j lbj kawai cousins 了

再拉去最尾，班傻閪屌pg唔好返家鄉同笑佢一輪游

我屌你老母湖人對上一次入po幾時啊

睇下pg
睇下kd

保羅佐治死不足惜！